戒J後的人生

自從放棄左女神之後
決定改變人生充實自己
所以定左個目標 就係戒J
第二日我即刻del哂所有av
再出旺角d潮店買左對nmd 仲要係og(唯一一對出街鞋 行街做運動都係佢)
就係咁keep左好耐 我已經4個月冇丁過
個人自信左 陸運會仲跑得好快
我覺得我未來人生都會好美滿
支持大家一齊戒丁

然後女神搵你出嚟飲酒
醉到要你送
之後就四個月份量一次過

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

中醫指出腎主骨生髓，連通於腦；其華在發，開竅於耳。腎臟生的精液，滋養腦部和骨骼，它與頭髮和耳朵的生長和健康有密切關係。手淫、縱慾使腎精流失、腦髓、骨髓流失、身體失養，常見症狀為脫髮、白髮、注意力不集中、腦力下降、耳鳴、腰酸、腰疼、骨質疏鬆、身體虛弱、陽痿、早洩、膽小、自卑、痘痘暴漲、痘印頑固不去、黑眼圈、相貌變醜變猥瑣……

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

不了

嚟啦
再幻想吓女神嘅迷人身材
銷魂嘅叫聲

女神冇身材 平板

唔梗
想像吓佢精緻嘅五官因為你嘅雄風而扭曲成一個舒服滿足但係欲求不滿嘅淫樣

我想要

同志 回頭是岸
收J啦

戒左J架啦

隻手一放返落碌野到chok返兩野就返曬嚟嫁喇

唔好自瀆啦

專一d好喎巴打

尋回你失落左半年嘅快感啦

心淨無J 百毒不侵

戒j係咪因為想射多d？

Support